[認真post][男士入] 你會選擇細水長流定短暫?快樂

打漏左
1: 正評
2: 負評

既然有答案又問

我選擇做魔法師

又話有答案又叫人揀
連登仔又開FF post
可能背後都係毒撚一個

問過幾個frd，佢地都有自己嘅睇法，有啲會想要簡單，有啲話要初戀感覺，所以想知連登仔會點揀

你點知一定行得長久呢？

最後兩個都溝唔到記得上黎比人笑下

兩個都唔知長唔長架啦
好問題真係拍落先出現
揀個了解得耐d深入d既

問連登仔雖然我都係連登仔但我覺得第二個好啲 你所謂嘅好傾只係因為啱啱識而有嘅新鮮感

身材中上 已羸
屌你係apps識既 都唔知個底有幾花

why not both

未拍過拖梗係試下青春初戀完再細水長流
利申：非男士

應該最後2個都溝唔到

一定係2 中學就識嘅唔去馬始終會有個遺憾
我係食檸檬嗰個

連登仔做法

大波嗰個

唔揀2你會後悔

識左1.5個月就知可以白頭到老

實揀中同
睇過那些年就知
男人永遠有個放唔低嘅人
即使俾你拖起1
你都會放唔低2